［金庸］最喜歡金庸筆下邊個女角

雙兒

第一一定係趙敏
落去就係阿朱，之後就黃蓉

黃蓉去到中年點樣對楊過

任盈盈

木婉清

有睇黃蓉同楊過流落荒島嘅故事，就會明白佢嘅苦衷

梅超風

趙敏 之後 木宛清

小昭

程靈素

趙敏

老婆既話揀雙兒

程英

是但一個性格好就得啦

鍾靈

趙敏
盈盈
程靈素
鍾靈

我居然漏左小昭

郭襄

儀琳

雙兒

小昭

好想比周海媚用九陰白骨爪打丁

李莫愁

美貌身裁好老處中女，對愛情饑渴。
冧到佢上床，係佢食左你唔係你食佢。
識玩一定揀佢。

上面你地要曬佢
我揀公孫綠咢
大波情深

一日屌一個

女主冇 得郭襄

天山童姥

雪山童姥

天山

蛛兒

紫衫龍王

越女

趙敏 郭襄

儀琳

滅絕師太

啊紫

康敏
阿紫
殷離
李莫愁

賤到

識食

傻姑

可憐之人必有可恨之處

Like me

射鵰黃蓉>木婉清>霍青桐>all

郡主

一定係任盈盈，了解另一半，識得遷就佢，靦腆，贏曬

傲嬌始祖任盈盈

裘千尺

阿朱

冇人鍾意姑姑

郭襄，周芷若

識玩

儀琳
小昭
雙兒
任盈盈

盈盈第一，其他不分先後

性格太麻煩

一一一一一定係小昭 男人最想要既特質

我要儀琳

一定係盈盈
頭家佢搞掂哂，可以放心食軟飯

好污糟，不了

任盈盈屌打全部

黃蓉
咩都佢搞店晒

任盈盈同趙敏啦

郭襄

阿綉

阿朱>木婉清>姑姑>All
冇人提阿朱

舊年重睇一次神雕，事實上黃蓉同楊過都認同對方係世上唯一一個有足夠智慧了解自己嘅人

佢兩個其實係忘年知己囉

任盈盈

唔係滅絕師太咩？

屌你老母，佢可憐條毛

有睇楊康點樣一刀捅靖哥哥後面就知黄蓉既苦衷

但楊過大個左之後，都無針對啦
黃蓉又無虐待佢。唔教佢武功姐

小昭 程靈素

小昭 ，當年睇倚天屠龍記睇到小昭走咗，即刻唔想睇

馬夫人

建寧

木婉清
小昭

阿珂

李文秀 鐘意條仔唔撚鐘意佢仲要睇住佢溝第二條女 好似毒撚睇緊女神比第二條仔溝左咁

Same 木婉清真係好神好吸引

只有程靈素

程靈素，袁紫衣，馬春花，苗若蘭，水笙，戚芳，凌霜華，王語嫣，木婉清，鍾靈，阿朱，阿紫，梅蘭竹菊，阿碧，黃蓉，程瑤迦，韓小瑩，穆念慈，華箏，李文秀，阿曼，阿珂，蘇荃，沐劍屏，方怡，雙兒，建寧，曾柔，藍鳳凰，任盈盈，岳靈珊，儀琳，霍青桐，香香，駱冰，李沅芷，小龍女，程英，陸無雙，李莫愁，公孫綠萼，閔柔，阿繡，丁璫，小昭，楊不悔，周芷若，殷素素，朱九真，阿離，趙敏，黃衫少女，青青，阿九，焦宛兒，蕭中慧，阿青

木婉清好正

最佳老婆任盈盈
鐘靈，雙兒，郭襄都唔錯

一定係木婉清 沒有之一
再諗下先會諗到儀琳同郭襄

趙敏 然後黃蓉

最憎郭芙

識食一定係病嬌建寧公主

程英都正

程靈素 李文秀 阿青 黃蓉

東方不敗

隨時賓周都切埋你

好慘
少數真心對狗雜種好嘅人

東方姑娘

但凶殘
怕醜到迫人自挖雙目流放

李秋水個妹

趙敏

雙兒

傻姑 瘋狂做愛

阿紫

反差萌

對你好但對其他人差

殷素素，敢愛敢恨

阿紫無得輸

X2

咁講究

試下你條女比人背後捅兩刀再殺埋師傅睇下你會唔會好似黄蓉咁

桐蓉兒

陸無雙

小龍女

小昭,李清露(夢姑)

白馬嘯西風 李文秀

如果一開始已經係佢鍾意嘅人，就趙敏。
如果由識佢到追佢，就儀琳。

識J一定J傻姑

總係有種同雙兒有啲似嘅感覺

光頭都殺

呢個都正

儀琳小師妹
連光頭都carry到
一定好靚女

唔撚信

但有種高傲嘅感覺

盈盈同程靈素

口德村